1630咩事跌9成

莊唔玩?

呢D鐘數似斬倉

點解唔問之前點解升?

玩撚完

宜家入ok?